通街棍？！大家團結就唔怕

記者問：市民怎分辨用拿警棍者是否休班警？休班警用警棍前是否要出示委任證？
答：警方沒承諾用警棍前一定會展示委任證，只是表示根據《香港法例》第232章第21條，休班警使用警棍等同行使警權，警員須表露身份，「在可行情況下」，警員須展示委任證。

今時今日 大家都分唔到邊個係警察邊個唔係，何況無制服無gear無number唔出示證件話自己係警察嗰啲獨行暴徒？

我深信警察唔會亂打人，亂打人嗰啲唔會係警察

我非常唔贊成襲警 唔贊成阻差辦工. 因為犯法

但我覺得作為一個有正常人，如果大家見到有暴徒喺街拎棍襲擊市民，就應該合作阻止、兼嘗試分隔等二人冷靜 **同時被打人士應盡快遠離暴徒！

但如果有number 有委任証 但會非法打人嗰啲 咁大家識做 叫佢拎黎睇 呢啲爛仔應該送佢去坐監

各位手足！保重！

Push

仲分開？揼柒佢啦，咩時勢啊

我都有枝，不過經過歲月洗禮，軟軟地。
疴尿有時會有滴濕腳現像

你以為D棍真係俾休班警用?
D棍係俾黑社會同福建幫用架, 佢地係要合法化班地下黨員,
邊撚個打示威者既都係休班警!

啲狗要玩爛仔 大家就唔好再咁善良 要保護自己保護手足！

真正休班警從來都係自己一個

揸傘出街

事實當然係，但之後你會見到唔係！